正式宣布依家起左身既一定係型棍子

Hi

Thx

未瞓嘅計唔計

hi

開左成個鐘頭工啦

Same

樓主的老母真係好慘

有咩誤會
認錯人

啱啱起身

有人未起身？
唔使返工下話

未起身先型

渣ga

系

生左樓豬個弱智

點解樓主老母咁肉酸